# Projet Python - Gestionnaire De Contacte
### By [Florent](https://github.com/FlorentDGN3), [Rayan](https://github.com/Mazoltov) & [Romain](https://github.com/FrenchPhalange) 🚩

Salut Rayan, je vais mettre les informations générales sur le projet ici. <br/>
**(Sinon dans chaque dossier je mets des commentaires à chaque fois tkt)**
On utilise : [PyQt5](https://www.riverbankcomputing.com/static/Docs/PyQt5/index.html), et [SQLite](https://www.sqlite.org/docs.html).

## Consignes :
### By Sébastien
" Réaliser un gestionnaire de contacte avec affichage d'une liste de contactes ou du détail d'une fiche contacte.<br> réaliser le crud sous sqlite. 
création, modification, suppression et recherche de contacte. "

## Day 1 : 
Création de l'applications et squelette du carnet : ✅ <br>
   <ul> <li>Structuration du projet contacte <br>
    <li>Création de la fenêtre principale <br>
    <li>Codage et Exécution de l'application <br>
</ul> </li>

## Day 2 :
Configuration de la base de données : ✅
<ul> <li>Connexion à la base de données avec PyQt et SQLite <br>
    <li>Création de la table des contacts <br>
    <li>Test de la base de données du carnet d'adresses <br>
</ul> </li>

## Day 3 :
Affichage et mise à jour des contacts existants : ✅
<ul> <li>Création d'un modèle pour gérer les données de contact <br>
    <li>Connexion du modèle <br>
    <li>Affichage et mise à jour des contacts<br>
    <li>Ajout de la barre de recherche<br>
</ul> </li>

